# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-13 06:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-13 06:31+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: FCD.py:48 FCD.py:165
msgid "Flight Controls Demonstrator"
msgstr "飞行控制演示器"

#: FCD.py:70
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: FCD.py:71
msgid "How Do the Flight Controls Work on a Helicopter?"
msgstr "飞行控制如何在直升机上工作"

#: FCD.py:72
msgid "Try Out the Flight Controls and See How They Affect the Rotor Blades"
msgstr ""
"试用飞行控制装置，\n"
"看看它们如何影响旋翼叶片"

#: FCD.py:73
msgid "Simple Flight Simulator"
msgstr "简单的飞行模拟器"

#: FCD.py:75
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FCD.py:133
msgid "Welcome to the"
msgstr "欢迎来到"

#: FCD.py:136
msgid "Flight Controls"
msgstr "飞行控制"

#: FCD.py:139
msgid "Demonstrator"
msgstr "演示者"

#: FCD.py:166
msgid "Developed by Rod Thomas (volunteer)"
msgstr "由 Rod Thomas（志愿者）开发"

#: FCD.py:167
msgid "for The Helicopter Museum"
msgstr "直升机博物馆"

#: FCD.py:168
msgid "2022"
msgstr ""

#: FCD.py:318
msgid "Do you want the blades to rotate?"
msgstr "你想让刀片旋转"

#: FCD.py:322
msgid "COLLECTIVE"
msgstr "集体"

#: FCD.py:323
msgid "CYCLIC LONG"
msgstr "循环纵向"

#: FCD.py:324
msgid "CYCLIC LAT"
msgstr "循环横向"

#: FCD.py:325
msgid "RUDDER PEDAL"
msgstr "方向舵踏板"

#: FCD.py:354
msgid "Watch how the blade angle changes as you move the controls."
msgstr "当您移动控件时，观察刀片角度如何变化。"

#: FCD.py:361
msgid "The movement is exaggerated for the purposes of illustration."
msgstr "为了说明的目的，该运动被夸大了。"

#: i18n.py:105
msgid "Missing file"
msgstr "丢失文件"

#: i18n.py:105
msgid "for language"
msgstr "对于语言"

#: mmi.py:394
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: mmi.py:397
msgid "No"
msgstr "不"

#: simulator.py:139
msgid "On the ground"
msgstr "在地上"

#: simulator.py:164
msgid ""
"Centre the cyclic stick, lower the collective and put your feet on the anti-"
"torque pedals.\n"
"Then press the button to start the engine.\n"
"Try to take off, fly around and land back on the pad."
msgstr ""
"将循环杆居中，降低集体并将脚放在反扭矩踏板上。\n"
"然后按下按钮启动发动机。\n"
"尝试起飞，飞来飞去，然后降落在垫子上。"

#: simulator.py:173
msgid ""
"\n"
"The direction arrow at the top of the screen indicates where to find the "
"landing pad."
msgstr ""
"\n"
"屏幕顶部的方向箭头指示在哪里可以找到着陆场。"

#: simulator.py:211
msgid "Starting up"
msgstr "启动"

#: simulator.py:219
msgid "Running"
msgstr "跑步"

#: simulator.py:246
msgid "Flying"
msgstr "飞行"

#: simulator.py:259
msgid "Landed OK"
msgstr "着陆正常"

#: simulator.py:265
msgid "Oh dear, I'm afraid you crash landed!"
msgstr "哦，亲爱的，我怕你坠机了"

#: simulator.py:267
msgid "Missed the landing pad"
msgstr "错过了着陆场"

#: simulator.py:269
msgid "You landed OK but you missed the landing pad"
msgstr "你着陆正常，但你错过了着陆台"

#: simulator.py:271
msgid ""
"That was a heavy landing,\n"
"and you missed the landing pad!"
msgstr ""
"那是一次沉重的着陆\n"
"你错过了着陆垫"

#: simulator.py:274
msgid ""
"Well done!\n"
"You landed safely back on the landing pad"
msgstr ""
"做得好\n"
"你安全降落在着陆台上"

#: simulator.py:276
msgid ""
"You landed back on the pad\n"
"but it was quite a heavy landing"
msgstr ""
"你回到了垫子上 \n"
"但这是一次沉重的着陆"

#~ msgid "Advanced Flight Simulator"
#~ msgstr "高级飞行模拟器"

#~ msgid "2021"
#~ msgstr "二千〇二十一"

#~ msgid "2020"
#~ msgstr "二千〇二十"

#~ msgid "2019"
#~ msgstr "2019"

#~ msgid "Flight Controls Demonstrator V "
#~ msgstr "Flugsteuerungen Demonstrator V "

#~ msgid "Agusta Bell 47"
#~ msgstr "Agusta Bell 47"

#~ msgid "Basic Simulator"
#~ msgstr "Grundlegender Simulator"

#~ msgid "Controls"
#~ msgstr "Kontrollen"

#~ msgid "Cyclic (pitch):"
#~ msgstr "Zyklisch (Tonhöhe):"

#~ msgid "Cyclic (roll):"
#~ msgstr "Zyklisch (Rolle):"

#~ msgid "Collective:"
#~ msgstr "Kollektiv:"

#~ msgid "Anti-Torque:"
#~ msgstr "Anti-Drehmoment:"

#~ msgid "Pitch:"
#~ msgstr "Tonhöhe:"

#~ msgid "Roll:"
#~ msgstr "Rollen:"

#~ msgid "Forward Thrust:"
#~ msgstr "Vorwärtsschub:"

#~ msgid "Sideways Thrust:"
#~ msgstr "Seitwärtsstoß:"

#~ msgid "Lift:"
#~ msgstr "Auftrieb:"

#~ msgid "Yaw:"
#~ msgstr "Gieren:"

#~ msgid "Heading:"
#~ msgstr "Überschrift:"

#~ msgid "Altitude:"
#~ msgstr "Höhe:"

#~ msgid "Pad x:"
#~ msgstr "Platz x:"

#~ msgid "Pad y:"
#~ msgstr "Platz y:"

#~ msgid "HelicopterState:"
#~ msgstr "Helikopterzustand:"
